官逼民反

隔離post見到
真係無咩好講
就四個字最有力
文宣組 拜託你們了

推

民不得不反

相信林奠將來一定要找數, 一定有代價, 好似現眼報, 你硬淨冇用, 報在你至親, 幾硬都心痛!

民陣可否每星期攪一次燭光集會 ，耶教徒可否每期一次用愛與和平唱聖詩感化林鄭